Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 6	Zawiera 2%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 14	Zawiera 4,67%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 14	Zawiera 4,67%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 3,67%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 16	Zawiera 5,33%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 14	Zawiera 4,67%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 3,67%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 16	Zawiera 5,33%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 14	Zawiera 4,67%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 17	Zawiera 5,67%
Index : 10	Liczba wstawionych elementów : 18	Zawiera 6%
Index : 11	Liczba wstawionych elementów : 15	Zawiera 5%
Index : 12	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 3,67%
Index : 13	Liczba wstawionych elementów : 14	Zawiera 4,67%
Index : 14	Liczba wstawionych elementów : 15	Zawiera 5%
Index : 15	Liczba wstawionych elementów : 16	Zawiera 5,33%
Index : 16	Liczba wstawionych elementów : 18	Zawiera 6%
Index : 17	Liczba wstawionych elementów : 23	Zawiera 7,67%
Index : 18	Liczba wstawionych elementów : 25	Zawiera 8,33%
Index : 19	Liczba wstawionych elementów : 12	Zawiera 4%
Minimum = 2%
Maximum = 8,33%
Różnica = 6,33%
Średnia = 5%
